如果要拍2018年版大鹹濕應該講乜?

大咸濕（英語：Under The Rose），香港紀錄片，由黃霑主持，於1992年6月15日上映。

內容
由黃霑及助手蔡欣倩小姐主持，用85分鐘帶觀眾遊歷香港各區的色情部落。

當中提及的色情部落及項目
荔園--科學美人、男性艷舞/女性艷舞(艷舞,即是脫衣舞)。
灣仔駱克道唐樓--人體寫真。
大角咀--上門擦鞋、一樓一鳳
九龍城寨--嫖妓、狗肉檔、香港主要走私地帶。
尖沙咀--無上裝酒吧。
油麻地、旺角--色情錄影帶店
香港--色情電話/廣告
部份地區--嫖妓
部份戲院--"私鐘妹/牛奶妹"(指陪男人看戲的女孩)

而家00後仲知唔知咩叫鹹濕電話同魚蛋妹?

屌你老尾飛機就打飛機啦 嘈乜撚嘢啫